達哥: 缺乏五德的人

1.小器
2.無口德
3.逃脫
4.屈人機
5.無憐憫之心